[突發] 荃灣線收左皮

12點8已經收皮，尖咀同佐敦間個波口收皮，只有車站廣播話延誤，連已收編o既mtrserviceupdate都唔報，有得班客入閘

20分鐘先開車

所有消息會根據《事故發佈準則》，按乘客多付出的旅程時間而發佈；惟於非繁忙時間內，會先扣減該行車綫之表定列車間隔

5 + 4 = 9，一開始佢未整波口阻夠9分鐘咩

我企左20分鐘先開

仲未整好 ？

自
想講12點8果陣, 依家攪咗咁耐仲塞20分鐘唔奇

咩事

真係燥撚到仆街 新年第三日又黎故障 我想問仲憑乜撚野加價 金鐘等左成20分鐘

賤種地鐵

(模擬關公答案) 唔加價你塞緊1個鐘啦

我有twitter問佢地， 根本扮冇事， 係尖沙咀去佐敦用左8分鐘， 中間停左5次

壞完未？

整好未
就黎係中環收工

整好未

因為延誤所以罰錢 罰錢即係賺少咗錢 咁就要加價

整好啦
不過個mon無講幾多分鐘後有車

波口有工程人員落track整，根本玩得呢招就要出visual alert

本來正常搭車應該要俾果兩分鐘唔通又唔計